身在曹營心在漢嘅香港國際機場

🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧

影你老母呀